(求問)有冇人喺過多倫多轉國際線機

想請問下一個半鐘夠唔夠
班機由香港飛多倫多轉去南美洲
得一個半鐘時間
有冇巴絲打有經驗
唔得嘅話就揀第二班了

趕唔切嘅話航空公司會免費同你轉架啦

要轉機通常check in前同佢講定先?

如果係加航就ok
你張機票destination 係咩